交通警被指截車當路障最後釀成兩死車禍 死因庭裁定死者「死於意外」！

死於意外
家屬可以告人?
但錢就...

咁都意外
咁用刀刺狗都一定意外啦
原本手足諗住幫手解圍刺穿把遮 點知把刀唔小心吉中隻狗咋嘛

不撚知所謂

真係好撚慘 做左鬼都一定要認住班狗

法治XX系列
呢單野仲要同政治毫無任何關係

警察無法無天 大撚晒做乜都無後果

皇軍肯用你做路障已經係恩賜

香港法庭死於意外

無法無天

補充下先
死果2個其中1個就係超速個司機

大佬死兩個咋喎
你話成排廿個死晒就關popo 事啫

班垃圾桶就算俾電單車撞撚死都係意外
但依家傷都唔傷就恐怖活動

死因庭係咪好似有陪審團？

留意左死因庭好多年
一早廢左
好多單同誤殺有關
都會話意外

想問一下
其實會有咩死因
死於意外
仲有邊幾隻？
意外謀殺？

同死於意外 意外係他人故意做成 呢個包唔包
唔識法律字眼
想知佢地點定義

可以有可以無
呢單好似無
個官叫周慧珠

有毒品係車 個官直接格硬屈佢吸毒駕駛

3 人。

omdb

死人都咋喎 你都幾癲

死於自然：例如個死者本身有健康問題而死

死於意外：例如死者因為意外(例如車禍）離世，而呢個情況有機會涉及人為疏忽（好似呢單案咁有機會係警員嘅疏忽）

死於不幸：例如死者因為意外離世，但係未必係人為因素造成（例如天災），所以未必能夠告其他人疏忽

死於合法被殺：殺死死者嘅人有合法殺人嘅理由，例如自衛

死於不合法被殺：殺死死者嘅人無合法殺人理由，通常會要求律政司調查是否控告殺人者謀殺或誤殺

老實講 我唔覺涉事班交通警會有半點後悔同反省
鬼神對呢D人唔會有影響

死於自然
死於意外
自我疏忽
合法被殺
死於不幸
不合法被殺
死因存疑
呢單野點都係死於意外/不幸
成班唔識聽到死於意外就以為係幫黑警免責

超速嗰個死左冇得怨 另外一條友無辜枉死仲要冇仇報

咁其實只係得死於意外同不合法被殺

以後仲有冇人會協助黑警？

穿起軍服，佢地就有生殺大權架啦死因庭？法官？想被自殺呀？

點解你覺得點都係意外/不幸
後車咁樣隊埋去仲唔係殺人？

有邊一項因素係屬於意外

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

另外嗰個咪超速拒捕嗰架野既乘客

條傻鳩唔知乜撚野邏輯

一國一制，香港人加入韭菜大家庭

其實我岩岩就咁聽新聞講死於意外都嬲
因為呢4隻字真係好似對黑警免責咁
所以先問下係咪死於意外 冇其他野代替到

你全家幾時死？

無錯 黑警一定有責任
而今次死因庭裁決起碼表示死者有機會可以告警員疏忽

屌真係 我柒sor 即管負皮
但係唔代表隻狗冇問題

係香港法律底下除非明顯地駕駛會好可能引致他人死亡
否則點撞死人都唔會叫誤殺

涉及人為疏忽會唔會上刑事?

無可疑

鄧Sir又唔拉人

你屋企死兩個又真係唔算好多

有機會（有啲疏忽係涉及刑事 例如不小心駕駛或者危險駕駛）但係無得一概而論

呢單案多數可以民事控告警方
刑事就可能難啲 畢竟刑事調查權喺警方 檢控權喺律政司

法醫供稱案中死亡的七人車司機體內血液及尿液含有少量冰毒，認為他駕駛時有機會受毒品影響。調查警員則稱，七人車司機的學習駕駛執照早於2017年過期，而他從沒持有正式駕駛執照。

咩世界